仲反送中？遊行？ 潮流唔興架啦！

差佬打人都變日常啦

成班傻仔仲響ig / fb post 埋d 咩文宣圖， 小心響朋友圈子俾人當憤青 或者 痴線佬

我地要和平革命，
成為全世界歷史第一場
我地要有武德